(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第26天 - 胡慧貓出場！！！

第26天了，究竟今日我有啲乜嘢update？ 今集有兩隻嘉賓分別係胡慧貓同胡白貓！